做左激光矯視 差d同男朋友分手 ...

我男朋友一直都係不折不扣既眼鏡控，一齊個時就已經成日話我戴眼鏡好靚，不過我覺得自己戴唔戴眼鏡都好睇，人靚呢d小事影響唔到啦

但自己都多做運動，有時戴眼鏡做真係冇咁方便，又想俾個驚喜男朋友，就襯佢同朋友去旅行個陣做左激光矯視

點知佢番到黎見我冇戴眼鏡已經黑面問我做咩突然戴con，知道我偷偷地做激光矯視就就發晒脾氣，話唔鍾意咁樣，話我好唔尊重佢，想同我分手

我同佢都一齊左6年，冇理由咁樣就分？我以為佢係隨便搵個藉口同我分開，但同佢好認真傾完之後，佢同我講自己接受唔到冇戴眼鏡既男仔

於是我依家同佢出街都要戴番副眼鏡做裝飾.....

.

gay
零分重作

This is gay

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

小妹都試過 最後都係做多次矯視整返近視追返男朋友

仲以為矯完視先望到男友好樣衰要分手

冇度數眼鏡囉
假膠 拉

？

終於有新野, 唔係loop返以前啲假膠po, 不過低質左少少

好耐無見

冇度數差好遠

係 好似整左容咁

Blocked 樓主係好出名係男人

樓主弱智定無腦
無近視或遠視, 其實都可以帶眼鏡

小妹含返男朋友就冇事

你就弱智 樓主男友係鍾意有度數個鏡片睇落會凹入去果種感覺
帶無度數鏡片咪做唔到呢個效果囉

Gay

最尾有無互射2次

五毛

巴打回錯po?

話我條友係5毛